建議無外國passport既巴打, 盡快溝件鬼佬移民

同港女鬥搶啦喂

到左依家終於明白同性婚姻既好處了

如果你唔介意俾人爆菊

你寧願俾港共禁住黎強X

Gay post

jackd 有唔少洋腸叔叔hi 我
我係咪要應?

洋人愛緊菊

樓主有冇洋腸推介

dad, it hurts

溝美腸再make america gay again

全民食洋腸